一人一個IT今日講要做既防護措施

話唔好亂開attachment

有乜錯？